小心不戴罩犬隻

係佢隔離狂咳

我怕佢傳染我